重睇林鄭五月時立法會片段

睇返五月時的片段
2:40 佢嘲笑以前既特區政府係「駝鳥」，佢直頭笑到出聲，同時反映佢真心覺得自己最叻，連前特首們都唔放在眼內，或者佢連習近平都唔放在眼內
宜家唔知佢仲笑唔笑得出

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏